<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2017-01-14T20:55:00">
  <properties>
    <titles>
      <title>Sala ya Mwaka wa Jubilei ya Huruma ya Mungu</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v3 v4 v5 v6 v7 v8 v9 v10 v11 v12 v13 v14</verseOrder>
    <authors>
      <author>Q.O.A</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>Bwana Yesu Kristo,<br/>umetufundisha kuwa <br/>watu wenye huruma <br/>kama alivyo Baba <br/>wa mbinguni,</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>Na umetuambia kwamba <br/>mtu yeyote anayekuona <br/>wewe amemwona Baba.<br/>Tuonyeshe uso wako <br/>nasi tutaokoka.</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>Uso wako wa upendo <br/>ulimwokoa <br/>Zakayo na Mathayo <br/>waliokuwa watumwa <br/>wa Fedha; </lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>Ulimwokoa mwanamke <br/>mzinzi na Magdalena <br/>waliotafuta furuha <br/>yao kwa viumbe; <br/>ulimfanya Petro aangue <br/>kilio baada ya usaliti;</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>Ukamhakikishia Paradiso <br/>mwizi aliyetubu. <br/>Tuwezeshe kila mmoja <br/>wetu kusikiliza lile neno <br/>ulilomwambia mwanamke <br/>Msamaria: </lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>Kama ungetambua <br/>zawadi ya Mungu!<br/>Wewe ni sura inayoonekana <br/>ya Baba asiyeonekana; </lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>sura ya Mungu <br/>anayejifunua kwa uweza, <br/>lakini kwa njia <br/>ya msamaha na huruma: </lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>liwezeshe kanisa lako <br/>duniani kuwa sura <br/>yako inayoonekana;<br/>Bwana wake, <br/>mfufuka anayeishi <br/>katika utukufu.</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>Wewe ulipenda kwamba, <br/>hata watumishi wako <br/>ambao wamevikwa <br/>na udhafu waweze <br/>kuwa na huruma ya haki </lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>kwa wale wanaoogelea <br/>katika ujinga na makosa: <br/>tunakuomba basi, <br/>kila mtu anayemkaribia <br/>kila mmoja wao ajisikie <br/>kukaribishwa, </lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>kupendwa na kusamehewa <br/>na Mungu.<br/>Tunyunyizie Roho wako <br/>mtakatifu na ututakase <br/>ili Jubilei ya Huruma <br/>ya Mungu iwe ni mwaka </lines>
    </verse>
    <verse name="v12">
      <lines>wa neema ya Bwana <br/>na Kanisa ambalo limefanywa <br/>upya na kuimaishwa <br/>ili liweze kuwatangazia <br/>maskini Habari njema, </lines>
    </verse>
    <verse name="v13">
      <lines>kuwahubiria wafungwa <br/>na wanaosetwa uhuru <br/>na vipofu kuona tena.<br/>Tunakuomba haya kwa <br/>maombezi ya Bikira Maria, </lines>
    </verse>
    <verse name="v14">
      <lines>Mama wa huruma, <br/>wewe unayeishi na kutawala <br/>pamoja na Baba <br/>na Roho Mtakatifu, <br/>milele na milele.<br/>Amina.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
